各位香港嘅手足，我地要罷吃潭仔！

光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可！